
                      Si bien el ritmo y el tono de Peele consiguen el ambiente de cine de terror con suma facilidad y los actores y actrices (incluíd@s l@s niñ@s) están muy bien (con niñ@s no suele ser fácil y menos en cine de género), el hecho de que Peele intente trascender a la acción y la trama en sí con un mensaje tan pretencioso hace que la película baje mucho y no deje de ser un simple film de terror de invasión de casa (en los últimos años prolifera este subgénero) muy correcta y elegantemente rodado, pero poco más. Aparte, resulta repetitiva y obvia tanto en los sustos como en la acción.
        
            